突發 FB Live 大帽山七人車車轆俾石頭卡住咗

幾十人一齊推車都搞唔掂 而家仲救緊

當自己越野車？

垃圾都post

好好睇wor

有冇玩過GTA

搵其他車撞一撞就解決啦

加油

好凍呀，咪撚阻住條路啦

原來..傳說中.今晚上山亮燈..係真嘅.
小心呀黑警呀.

手車唔掂就咪撚揸上去啦

返上車等人救算啦, 一陣凍死

揸七人車上大帽山頂跟黨走？

上面依家幾多度

我都試過...

黃屍又搞事
呀sir 上去拉哂佢哋

_ _ _ _ _ , 正式啟動

而家上面幾多人?
千幾只狗捉五十幾人......
快通知狗隊,即召七百狗而家跑上去..

報警啦
你地有交稅架

笑死

係上面涼下先囉

啱啱有人寫漏幾個字?
係咪黑咩死全家呢?

紙皮得，咁condom都得啦！

真係大帽山掛嘢

走晒啦

Lm